黑警: 我係放人呀 點呀

當年今日，仲有人信警察?

過街老鼠

我無野講

記得咪還手 等警察到場呀

夠啦 返正題未 開夠5毛po未

5毛post? 正題係713 714 721 728 今日係711

屌你死黑警

正題係5大訴求！！！！ Block!

Show Blocked User - 窮廢自閉兒

7大呀 dllm

呢條片係2014
依家POST 黎做乜?

重溫一下警方既拘捕流程

呢d積怨黎
唔明點解有人會忘記

推

zzz

好黑暗

個時多好多人

雨傘果陣班黑警比依家仲要仆街100倍

黑警唔會阻你做運動咩